Задание:
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Необходимо сверстать предложенный макет, и написать простое SPA на React,
используя следующие инструменты, технологии и подходы:

* БЭМ-подход
* Препроцессинг CSS (например, scss или stylus)
* Разделение кода на React-компоненты (презентационные и
компоненты-контейнеры)
* Webpack

__Задание на вёрстку выглядит следующим образом:__

* Сверстайте и напишите js-компонент смены статуса пользователя.
* Элемент выпадающего списка нужно наполнить данными из прилагаемого  
JSON:

     * в JSON-файле есть список городов и значение численности населения
для каждого
     * в выпадающий список должны попасть только города с населением
превышающим 50000
     * список городов в выпадающем списке нужно отсортировать по  
алфавиту, но на первое место поставить город с наибольшим значением  
численности населения.

* При нажатии на ссылку «Сменить статус» должна быть реализована его смена.
* Измененный статус должен отображаться в серой плашке.
* Все поля формы, кроме значения статуса и чекбокса, обязательны для
заполнения.
* Должна быть реализована валидация на клиенте.
* При отправке формы показываем дату и время последнего изменения рядом с
кнопкой отправки формы.
* Из данных формы при отправке нужно сформировать JSON и вывести его в
консоль.

Комментарии:
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Макет находится в корне проекта (открывается через Фигму), JSON файл находится там же (cities.json).

Ссылка на YouTube видео.
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Кликните по изображению (с зажатым CTRL, чтобы открыть в новом окне) для перехода. Если ссылка не работает, воспользуйтесь прямой ниже.

[![SPAformLayout](https://bitbucket.org/bea02wil/spa-form-layout/raw/master/RefPicture.jpg)](https://youtu.be/g_twEv-nKCU "Go to the video")

https://youtu.be/g_twEv-nKCU